永遠都唔回

永遠都係我主動whatsapp然後結果只有藍剔一個

傻仔

飯很好吃

可唔可以講啲我覆唔到嘅野 你咁樣我點覆

我認我傻，每次都希望佢會覆我

哈 好掛住你